一句講晒 你入機場我請睇戲！！

你入到黎 揾到我 我就請你睇戲！！
我手有大大個dream catcher紋身

入，老子什麼鬼也不怕
唔入，我係垃圾屎我淆到仆街呀

宗教集會比較平

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

dreamcatcher紋身好靚

我慣裸跑多啲

入黎揾到我 同我imax睇戲

人數不限

唔係唔睇呀？

推

而家有禁制令，人數實少，反正唔夠人我覺得可以停一停

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

想睇

入黎揾我呀

裸跑未

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

Hi你唔好唔應我啊

用Canton 仲撚型

見到我未？

揾到一定應

識飛咩

睇邊套？

依家入ok?

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

快啲啦

Imax有咩睇咩